時事台係咪唯一一個台，啲會員嘅質素由高登到連登都一路唔變？

除咗五毛

一路低質素？

呢個真
冇乜聚熱風蛋個類嘅人

無高質過

巴膠

樓主仲要係純種巴膠

係

都係咁撚低

連登仔支持去殖
要係高爾夫球場起條解放路出黎批鬥

冇晒d好似洪飛凡咁高質既會員

u are耶撚巴膠五毛